美參議員斯科特：我們看見香港沒有自治，一國兩制不可行

全美開始鋪墊，幫香港進入同中共攬炒議程

Push

Twitter幫手推 永遠唔夠人

想問下有冇民主黨既議員一樣態度？